英超泡狗真係垃圾黎 Son柒完又到 Ki柒

垃圾 傳腳波都唔識 笑撚死

邊個ki 真係完全唔撚識佢咁濟🤣🤣🤣

解圍解上天